咁升法，直上30,000不是夢

利申：末日派淡撚

唔好阿 麵爺會跳樓